
                      bueno la pelicula en si no me gusto!!!! es aburrida!!!! los 10 minutos que aparece brad pitt son lo unico decente pero es que.... una pelicula llena de nada!!!! no pasa nada no hay nada y no es que me gusten las pelis esas que vuela sangre por todos lados solo es que le falta piso.... no se no me gusto
        
            